iPhone個錄影功能自動會停嘅？

准備好、試錄完都冇野
到正式錄 個掣到有倒數，錄咗三分幾鐘 打算停先見到個掣唔係紅色 錯過咗冇得再錄了

事後測試返，又無問題喎。

唔係第一次了，錄嘅過程跳app熄app換app熄mon一樣都冇做，一時時出問題，你地有冇遇過？